有冇Zard坂井泉水愛好者

入來揮揮手啦

最鍾意佢邊首歌

好多首wo

呢排loop緊こんなにそばに居るのに/ Dont u see / あの微笑みを忘れないで

姐姐

唔開心一定聽佢

Just believe in love

佢啲歌充滿正能量

Dan Dan 心魅かれてく 佢自己唱返真係好好聽

龍珠GT?

中華一番op
突唔知乜
開唔知咩
My friend

好多年前信和有d剪盒日版cd , 30蚊隻， 買左佢好多碟

yes

推介一首幾冷門但成日loop嘅歌 - こんなに愛しても

仲有不得不提嘅永遠

認識佢既第一首歌就係中華一番

留名

我都係

SLAM DUNK

Same

泉水姐姐又靚唱歌又好聽 fans

到而家我仲keep 住係手機到聽緊

因為聽龍珠Don't You See 而開始聽佢 都有10幾年了